[PS4 pro club] D1 pro club 球隊招人踢VPL S19 及 電競聯賽

球隊因賽制問題缺席了上季HKVPL S18 賽事，今季已報名參加HKVPL S19 & HKEFPCL 電競聯賽 S2 賽事

長遠目標係挑戰傳統勁旅，故希望能吸納更多好波之人。

現招以下位置好手補強（左右兩閘、中堅及龍門），希望一齊夾好波。

踢法：理想係打造一支踢法上模仿巴塞或曼城的傳控球隊，故球隊希望球員有在隊友旁邊現位（形成三角形）幫波的意識，及中前場球員必須擁有高控球能力（有能力在極短時間內猜散各比賽強隊的迫搶，比人迫兩下就甩波便不了）
不是單純踢跑狗反擊/高q大棍燒味，目標係要踢出有球隊特色及技術的踢法。希望能邀到有共同理念及能力的選手一齊合作

每晚會10點左右進行試腳。

如有意試腳，請add telegram

thanks

今晚10點鐘左右有場安排試腳
暫只收中堅/左右閘/龍門

今晚11點鐘電競聯賽熱身賽
歡迎加入試腳
暫只收中堅/左右閘/龍門

防中ok?唔識打中堅
唔會攻

好，add my telegram 試試
or 留低psn , thx

最後召集 - 今晚HKVPL 熱身賽
11:00 pm 及 11:30pm 兩場可安排試腳
急收中堅/左右閘/龍門 ， thx

lukkompany1992

最後召集 - 下星期二晚VPL比賽
11:00 pm 及 11:30pm
急收中堅/左右閘/防中，
如有興趣請加tg 盡快安排試腳，thx

最後召集 - 今晚VPL比賽
11:00 pm 及 11:30pm
急收中堅/左右閘/防中，
如有興趣請加tg 盡快安排試腳，thx